做一个爱国家爱香港的好警察

我是叶健文
大家好 我会努力保护香港的秩序
请多支持我

柴都無條 滾啦

对不起 我会努力

@豬蛇

你是正式錄用的警察嗎

收擋啦

这是真正录用的警察吗？

支那叫公安，大陸喱

对 我是为香港服务的

原来莫逼都是大陆仔

我叫叶健文 你好

现在还要上那个学堂吗

毕业了

冒驚

大家好

樓豬冒警

人地係公安黎

樓主做咩扮豬sir?
仲要冒警

不用了，我們要與大陸看齊，有錢就行

对不起

報左驚了